奧雲不服馬體會：一堆球員在後龜縮

2020-03-13 11:05:19

利物浦在歐聯中被馬德里體育會淘汰，紅軍名宿米高-奧雲（Michael Owen）並不服氣，他認為施蒙尼的球隊只是靠猥瑣的鐵桶陣守來了運氣，紅軍自始至終都壓著對手猛揍。

比賽後，對於施蒙尼（Diego Simeone）的戰術與用人，媒體一篇喝彩。但奧雲對此並不認可，他發Twitter說：「所有這些有關施蒙尼戰術傑作之類的胡說八道，都省省吧。把11個頂尖的球員龜縮起來防守，這根本就沒什麼天才的。整場比賽，利物浦絕對是壓著他們在踢。」

實際上，利物浦教練高普（Jurgen Klopp）在賽後也抨擊了馬體會的龜縮戰術，他當時說：「面對一支這樣的球隊是非常困難的。我不理解，以馬體會的實力，為何要踢這樣的足球。當我看到高基（Koke），沙奧尼古斯（Saul Niguez），洛蘭迪（Marcos Llorente），他們本可以踢出像樣的足球，而不是縮在自己的半場打反擊。當然，我接受結果，他們擊敗了我們，祝賀他們。但是今晚的感覺不對，我意識到我現在變成了一個非常非常糟糕的失敗者。尤其是我的隊員們付出了那麼多的努力。馬體會不是兩個後衛，而是兩排四後衛還有兩個前鋒在防守。他們甚至沒有反擊。」

龜縮都入你三球

踢波唔比守？

主場比人入3球唔撚檢討下

無計，痢秀才 點會夠兵鬥

又變返痢名宿

唔係曼連名宿嚟咩

曼聯名宿會幫利記講好說話？

利記輸波關曼聯名宿咩事

禾痢被迫害

紅軍名宿米高-奧雲（Michael Owen）

Ching 咪柒啦

If you can’t beat them,join them

曼聯踢緊歐霸贏5:0喎

「贏不到他們，就加入他們」(If you can’t beat them, join them) - 紅軍名宿米高·奧雲 (Michael Owen), 2011

利記大機會拎英超,梗係出來扮下利名宿,到時拎個彩頭

if you can't beat them, join them
教下後輩做人呀麻
做三姓家奴唔係問題 但做人都係唔好咁多嘴好 曼迷都睇你唔起呀

龜縮比你入2球都要輸

馬體會贏得好肉酸

個人認為施蒙尼戰術使用正確

利申 利

運動比賽只有贏同輸
就無話肉酸唔肉酸既

Please spare me all this inevitable Simeone masterclass nonsense. There’s nothing genius about putting 11 top class footballers behind the ball. Liverpool absolutely pumped them throughout.

其實睇英文又唔算好大問題
咁鐵桶死守的確唔係咩好特別好高層次好天才級嘅戰術
只係Work咗 戰術得宜贏倒波晉級
唔嗌做Masterclass都合理嘅

鐵桶死守都好講紀律同體能既
不過馬體會落後2球之前 守完下下大腳清 又真係比起摩佬皇馬嗰種防反無咁好睇

佢地無資格出線

你寫信去馬體會同佢地講囉

史篤城名宿又大發偉論嗱?

改例24秒進攻時間好唔好？

關你能事咩死曼狗

佢係未第一個拎英超既利記名宿

暫時1:0領先

你贏緊一球要同對面鬥攻？
作為一支球隊
好唔好睇唔重要
最緊要贏

如果有阿朗就可以一個人頂爆馬體會d鐵桶

全場壓住踢
然後畀人入3粒

無人叫佢鬥攻
只係講緊佢地真係完全放棄反擊
就算總比數1:1個陣都係

怎樣才算贏利物浦？

要利迷同意（無可能）

暱稱
追風少年
利物浦名宿／曼聯明叔 / 英超得獎者／金童／神童／神奇小子（Boy Wonder）、
聖麥可（Saint Michael）
奧雲仔

曼聯明叔咁多嗲

謝拉特呢？

龜縮都入到3球
仲有咩好講

第二

成日都話馬體死守 又唔講下你地猁進攻垃圾
禁屌90分鐘入得一球 加時仲要比人守到失3粒

怨婦

一定要同你鬥攻？

咁又點呀，輸唔起呀家陣

唔攻佢都輸3粒 唔知以為3球烏龍波